個個都話星期一彈

但有幾多人星期5收市前all in買call買牛？

我估買熊多，星期一可能先插後回穩，汁完再爆上。 #9up

理性相信佢彈，情感上因為驚/恐懼而唔入貨
邊個敢入呀大佬